羅馬贏到利物浦我由油麻地公廁兔仔跳出尖東海旁呀😂

跟

到時請通知我 Thx

gun

贏到可唔可以幫埋小弟破處

你跳去尖東海旁咪得